求靚背囊裝到電腦

有咩女裝背囊靚又裝到macbook air 13inch??
最好nylon 質地 想買比女友

你無女友

事但揾個袋咪算鳩數

Tumi voyageur

幾靚

longchamp

好似唔夠大個？